Iphone 7 定 Iphone 6 ？

疑惑中
我就唔打機嘅，最多捉下象棋

唔介意影相暗既就6s

仲有冇

咁有咩要求？
冇要求iphone 4s都得

8

捉象琪？1000幾蚊低階an機夠玩

綜合方面

用7 朋友用6話開始慢 跟唔到更新

買 iPhone 3GS